
                      Apunto de salir del cine tanto yo como mi pareja, toda la sala sorprendida con esta película, ya que parecía una auténtica broma, terror para niños, os recomiendo que no la veáis, si no quereis perder, hora y media de vuestras vidas.
        
            